HK police suspends bank account with no reason

When HongKongers tighten their belts to donate to Spark Alliance to help arrested hongkong protesters
hk police has just frozen their money and framed as money laundering. It's the prelude to further crackdowns on HK protests, just like what CCP did on civil society in China.

HK police suspends bank account without any reasonable reason
it means that hk government can susupend any bank account without any reason

it means that hk government can susupend any bank account without any reason

Don’t put your money in Hongkong anymore! 5B fund had gone becoz it’s not safe!

twitter 手足開波

求置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

tui

"Financial centre"? Just a joke under CCP

Push

hk government can susupend any bank account without any reason

hk government can susupend any bank account without any reason
hk government can confiscate any foreign asset in hk

hk government can susupend any bank account without any reason
it means that hk government can confiscate any foreign asset in hk

Popo has a completely different concept of money laundering

This mean war

Want to apply for savings account in hong kong ?
please make sure you are not anti-Chinazi

I would say “without a solid reason” instead of “with no reason”. They had said in the press it was because of AML